<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="modules_title">
        <item>Lecteur de code barres</item>
        <item>Suivi du visage</item>
        <item>Googly Eyes</item>
        <item>Emoji géant</item>
        <item>Accéléromètre</item>
        <item>OurStreets</item>
        <item>Material Design Codelabs</item>
        <item>Texte par synthèse vocale </item>
        <item>Expérimentations d\'IA</item>
        <item>Halloween Doodle</item>
    </string-array>
    <string-array name="modules_category">
        <item>component</item>
        <item>component</item>
        <item>component</item>
        <item>component</item>
        <item>game;component</item>
        <item>design</item>
        <item>design</item>
        <item>component</item>
        <item>game</item>
        <item>game</item>
    </string-array>
    <string-array name="modules_desc">
        <item>
            L\'API Vision détecte les codes barres en temps réel quelque soit l\'orientation du téléphone.
            Elle permet également de détecter plusieurs codes barres et formats en simultané.
        </item>
        <item>
            L\'API Vision détecte les visages humains sur des photos, des vidéos ou des flux en direct.
            Elle détecte et suit des repères faciaux tels que les yeux, le nez et la bouche tout en
            fournissant des informations supplémentaires en fonction de la forme des traits du visage.
            Les sujets ont-ils les yeux ouverts ? Sont-ils souriants ?
            Ainsi avec ces technologies, vous pouvez par exemple éditer des photos et des vidéos,
            ajouter des effets et décorations sur vos flux vidéos, créer une application avec un mode
            mains libres ou réagir lorsqu\'une personne cligne des yeux ou sourit.
        </item>
        <item>
        	L\'API Vision utilise l\'appareil photo afin de suivre les visages et superposer des
            graphiques animés Googly Eyes sur les yeux. Elle détecte également si les yeux sont ouverts
            ou fermés pour y ajouter une animation lorsque le sujet cligne des yeux.
        </item>
        <item>
        	Emoji Géant est une application d\'expérimentation d\'openFrameworks qui permet de traduire
            vos expressions faciales sur un emoji géant. Elle a été réalisé en 3 semaines lors de la
            Google I/O 2016. "Nous avons pensé qu\'il pourrait être amusant de représenter les
            expressions d\'une personne en emoji. Nous nous sommes donc mis à la recherche
            d\'une solution. Ceci en est le résultat".
        </item>
        <item>
        	Cet exemple démontre comment utiliser les données de l\'accéléromètre pour simuler un
            support physique. Plusieurs objets sont placés en libre mouvement sur une surface virtuelle.
        	En fonction des vecteurs d\'accélération lors du déplacement de l\'appareil, les
            particules se déplacent sur le support.
        </item>
        <item>
        	Avec OurStreets, venez découvrir de magnifiques vues 360 degrés à travers le monde entier.
            L\'application posséde une jolie interface material design et présente les transitions partagés.
            Les données de OurStreets sont stockées sur Firebase afin de pouvoir les modifier sans avoir
            à déployer une nouvelle version, de plus cela permet de réduire la taille initiale de l\'application.
        </item>
        <item>
            Material design est un concept visuel d\'interaction et de mouvement pour vos applications.
            Cet exemple utilise la bibliothèque Android Design Support pour en faire sa présentation.
        </item>
        <item>
        	Synthèse vocale (TTS), permet de faire "parler" du texte à votre appareil Android dans
            plusieurs langues.
        </item>
        <item>
            Découvrez l\'apprentissage automatique en jouant avec les images, la langue, la musique,
            le code et plus encore.
        </item>
        <item>
            Prenez votre baguette et aidez à repousser une catastrophe fantomatique. Appuyez sur
            jouer pour lancer des sorts, sauver vos amis et aider à rétablir la paix à l\'Académie
            Magic Cat.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="modules_link">
        <item>https://developers.google.com/vision</item>
        <item>https://developers.google.com/vision"</item>
        <item>https://developers.google.com/vision"</item>
        <item>https://github.com/googlecreativelab/giantemoji</item>
        <item>https://github.com/googlesamples/android-AccelerometerPlay"</item>
        <item>https://github.com/googlesamples/android-OurStreets"</item>
        <item>https://github.com/googlecodelabs/android-design-library"</item>
        <item>https://goo.gl/aDs0bM</item>
        <item>https://aiexperiments.withgoogle.com"</item>
        <item>https://www.google.com/doodles/halloween-2016"</item>
    </string-array>
    <string-array name="modules_picture">
        <item>@drawable/barcode_scanner</item>
        <item>@drawable/face_tracker</item>
        <item>@drawable/googly_eyes</item>
        <item>@drawable/giant_emoji</item>
        <item>@drawable/accelerometer_play</item>
        <item>@drawable/our_streets</item>
        <item>@drawable/material_design</item>
        <item>@drawable/tts</item>
        <item>@drawable/ai_experiments</item>
        <item>@drawable/halloween_doodle</item>
    </string-array>
    <string-array name="modules_action">
        <item>barcode</item>
        <item>face</item>
        <item>googly</item>
        <item>gmoji</item>
        <item>accelerometer</item>
        <item>ourStreets</item>
        <item>materialDesign</item>
        <item>tts</item>
        <item>aiExperiments</item>
        <item>halloweenDoodle</item>
    </string-array>
</resources>